廿四味啊肥 新solo歌 不棄之路

當党安法利刃直指新聞自由，廿四味選擇喺呢個時勢推出新solo歌 不棄之路選擇Rap for HongKong

請香港人唔好放棄，唔好慣

歌詞：

生活喺香港，充斥住各種嘅恐慌，雖然街上面照人來人往。

貪婪嘅藥房；嘔心嘅官腔，最搵錢嘅嗰行係承包殮葬，上樑不正，下樑崩壞，盛夏嘅天空下，只剩下陰霾，天地正氣日漸瓦解，指鹿為馬嘅世界，腐敗等同偉大。

我哋已經記唔起正義嘅氣味，街頭巷尾，上演住一幕骨肉分離，將語言偽術放闊，龍門四圍搬，BACK IN THE DAY
又邊個三不管，盲點嘅世界抱住圍爐嘅心態，長老幼序。年輕有罪，豐收期大晒。

人心惶惶，徬徨好想遠走彼岸，但係有邊個忍心放棄呢個地方香港)

閉著眼，去力挽，見盡惡行每一晚，無視制肘規限，血未冷，志未散，眼淚蓋過了感嘆

CAN WE GET MUCH STRONGER

前景未明朗難免會感到驚慌，向前看亦看後望，睇清楚狀況，假新聞衍生分化，最可怕有人BUY 仲自HIGH,NICE GUY就係怕再冇人買。

光明幾時開始變得昂貴，唔甘心做隻蟻，生活係污穢地底
等我嚟為你地揭開迷底，真相太難睇，寧願熄機撳掣

第三次世界大戰正在上演，戰線喺面前，肉眼未必睇得見，忘記真槍實彈，惡菌作反，連串經濟侵略，足以令個世界搞散。

科技進步並冇帶嚟公道，連隨情緒商數不斷退步，所餘無幾嘅文明，善良冇人同情，心水清可能係我以後嘅座右銘

閉著眼，去力挽，見盡惡行每一晚，無視制肘規限，血未冷，志未散，眼淚蓋過了感嘆。

CAN WE GET MUCH STRONGER

你別慣

#不棄之路 #廿四味

推

推啊 句can we get much stronger真係如雷貫耳

real hip hop

你應該無幻聽，我都聽到

昵條友以前成日番大陸做酒吧show, 而家番唔到去係到扮黃？ 收皮啦

你好撚黃？

我都聽到

佢係咪黃 你話事？

收皮啦屌你老母

你講完 我再聽都覺！

Apple Music 係咪已經ban 咗

係咪未上咋

Spotify 有

睇下先

佢YouTube description 話上咗 Apple Music, Spotify 等緊

Follow開就知佢唔係扮

真呀

都係Mc 阿李最正

分化撚

樓上有人話阿肥扮黃喎

唔知佢係咪黃呢

幫我睇吓新留言 佢係咪黃呀

真係好正好白

有發聲既歌就撐

阿肥好型 成個lmf最型係佢

其他成員係咪太離地
好似得佢同阿傑係香港出世

唔黃點會返唔到去
你個腦係咪有少少問題?

搵唔到藍絲錢咪扮黃

柒撚到呢

b

人哋發緊聲嗰時 都唔知你識講野未

批鬥嗰啲人係啱啱落嚟香港定平時唔聽本地歌

搵首舊歌然後又話人偽黃囉

Pushhhh

噚晚仲有
今日無咗

Spotify 啦

LMF扮黃 真係笑話嚟 揸緊中指講緊起碼09年

可能佢哋唔知啊肥其實係

啊肥仲要係主音

首柒歌雨傘後出

樓主做pr幾錢人工？

呀phat

佢地響上面啟發左唔少廣東Hiphop圈嘅人變成反賊又唔見你講？
連衛兵真係好犀利，乜野都係用自己套道德標準去判斷人嘅高低，繼續幫自己樹敵啦

Pish

push

唔知係咪我問題
我嗰Spotify播唔到首歌

Song unavailable

呢首pop左啲 唔夠惡 佢平時正啲
不過感謝發聲lmf hardpack 24 都仲有咁有態度

尋日itunes仲有
依家好似揾唔到
早知買咗佢

餅舖：屈鳩我

麵團係國際巨星

讚大陸錢有咩問題
就算依家都賺緊又有咩問題
黃就得啦

鬥黃大會又要開始，上面話人之前藍果啲人，你地都唔夠我黃，你地又飲東江水，所以你地都係扮黃
我最黃

話佢扮黃嘅收皮啦
你底褲同牙最撚黃呀
得未呀？